[I/A/PC]Among us 太空狼人殺

《Among Us》是一款最初於 2018 年發售的派對類型遊戲，玩法類似熱門桌上遊戲「狼人殺」，背景設定在一艘太空船上，船員們必須要完成各種瑣碎的日常任務，但他們其中藏著一位會試圖偷偷殺死他們的「冒牌貨」，而他還能栽贓給其他無辜的玩家。

呢隻game最多可以10個人一局
有兩個陣營
第一種係Crewmate(船員/人)
Crewmate要完成不同嘅tasks 同時搵出邊個係鬼
Tasks有分short task, long task 同common task
左上角會有條task bar顯示人類tasks 進度

第二種就係Imposter(狼人/鬼)(1-3位,custom setting)
Imposter目的就係要殺哂所有玩家 避免俾人發現自己係鬼
殺完人佢嘅屍體會留係原地 而鬼可以使用地圖上面嘅通風口(vent)黎快速離開現場
另外鬼有得用sabotage去製造混亂/殺人嘅機會,例如殺完人可以用呢項能力黎令屍體唔會俾人發現, 同時自己亦可以假扮無辜

當屍體俾任何人(包括鬼)report,即係發現
會強制進入discussion session
呢個時候就要整合資訊去搵出邊個人最有可疑係鬼/自己係邊/見到啲乜等等
最後可以投票去放逐你懷疑嘅對象

另外地圖中間會有一個emergency button
當你覺得唔對路可以即刻去噤 強制進入discussion time 進行投票

呢隻驚自由度都幾高,因為有custom setting,人嘅task數量,鬼嘅kill cooldown等等都可以自己set返
我地已經有discord(平時我地會mute咪,discussion我地會用咪討論,當然你打字都無問題), 亦已經玩咗幾場

希望會有更多人一齊加入,內無老屎忽 小圈子

discord link:

我愛理事長

愛唔愛禾牙

愛死你

點解咁多人玩隻game
不過始終唔明點樣贏

人做哂task 投死哂鬼就人贏
鬼殺到人嘅數量同佢地相同就鬼贏

明明chat已經揀eng 總有班撚屌唔知打西班牙文定唔知乜撚野文

做冒險者好似正過船員

推

依排見多咗好多人講依隻

呢類Game po都見到湯巴

我唔玩得依類咩

我個人好中意呢類驚
輕鬆玩,唔洗追進度,玩法簡單易上手又唔會悶,同街人玩又得,同fd玩又得
手機版又唔洗錢(STEAM版要28蚊,手感好啲)
除咗個server因為太多人搞到成日彈game之外
我覺得隻驚都無乜地方係差

尋晚見隻啡色連續做3-4round狼

App台公海見唔到
無乜人知隻驚

Pc要錢
開係app台算

lm

又幾好玩喎

pish 而家玩緊 入黎discord一齊玩

點玩?
如果係殺手嘅!

如果係check box,有人直接講咗邊個係兇手,咁咪好快玩完？

你入黎玩幾鋪就知
反正app版唔洗錢

就係有玩過,啲人次次一講我名,就會投票我

我一做殺手,殺咗人,啲人就會話係我,之後全部投票畀我

你係人地面前殺人?

no

可能睇cam望到你

聽聞係咪將日子轉做聖誕同萬聖會有帽送?

呢個時候connect 唔到嗰server

PC版解鎖帽
萬聖節:
將日期設定做2019年10月10日, 入一場freeplay, 離開

聖誕帽:
將日期設定做2018年12月24日, 入一場freeplay, 離開

死link

理事長萬歲

無死啵

用到鳥

琴日入唔到